Bitcoin/Cryptocurrency 集中討論區(43)

Q: 挖礦合約好唔好?
A: 唔好信出面啲挖礦合約(尤其係火燎森幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

投資涉及風險，加密貨幣價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變 得毫無價值。投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非未來表現的指標。

lm

LINK

XLM XRP EOS

BEE出個未來

想請教平成巴話bunny 要鎖三日唔太抵咩意思 你成日會轉farm既咩

Lm

留名

兔仔隔三日withdraw唔收0.5 fee，我覺得唔係太值得鎖三日，宜家轉咗去farm auto

概念上應該唔係留喺Wallet入面？
利申新手

我諗住farm到APY低過300%先唔玩 佢bunny有得賺BNB好正咁

btc妹夠未
快啲上50000

你講得無錯，你啲資產係晒條鏈上面，private key(wallet)係你條夾萬(blockchain)鎖匙，但好難一句解釋咁多所以明就得喇，recovery seed都係你錢包個生命線

唔好提佢就會快手上到

我買btcdown推一下個價先

本金唔大剩係靠挖出黎既bunny反而賺唔到太多，但bunny又唔值得比錢買

同意

冇左班支那狗個市真係慢好多

蔡少芬

咁bunny本身都賣到錢既，你要計埋落去

一日一推po

DOT

Beefy 上面玩邊個farm好？

詳情請睇BIP32, BIP39, BIP44

你係進取型，穩健型定係穩定型？

冇眼睇, 冇力既

哩個巴打成日問number beefy其實將啲daily roi寫黎出黎就自己揀啦

BTC

用過curve就無乜要求了

第二次連登指數調查
上星期大家估bitcoin都幾準
今次再燈一燈

上次總人數127人
今次睇下過唔過到150人
投完應該可以即刻睇到結果

新人玩嚟個算唔算低風險高回報

果然打唔穿48k, 就要回落去
屌你老母btc

cake 同 bnb 個價算係跟得貼
IL會比較少

何來低風險

今日個市當冇行過，回到起點

親生仔ok ge

咁我睇好bnb長線都升cake都係跟升

中高風險

講起cruve, 玩緊acs，佢都有低滑點穩定幣交易，重點係有ust!

B joy

鬼佬起身個市又震一震

Bitcoin係Scam

你啲錢會擺幾耐，見佢啲fee都幾係野下

係牛到有300% 係因為佢複利率？

啱啱買咗btcdown 點知有賺

咁勁

我就是Uniswap 之神 ！

今日個市一定要大跌！
恭喜發財

連燈Crypto區伸手組合
嚴選百倍幣＋持倉比例：
40%XRP
30%DOGE
30%其他幣（ETC, NEO, VET, EOS, BCH, LTC, TRX)

簡介：XRP及DOGE雖位列幣市十大市值，唯估值仍嚴重偏低。以此兩大幣做膽，再加上另外7隻高潛力幣，料升幅可完勝BTC和ETH

插返支旗先

sushiswap追住黎打

btc 50000 eth 2000今個月一定到 放心

幣災了

cake依星期升得太急 我覺得新年後有機會趺返去$4
同埋玩defi farming隨時都要預聽朝起身帳面蝕幾成甚至一半 點都唔算低風險掛

反而想知有冇巴打會趁幣joy開合約沽？
想跟你學嘢

b joy

走啊

唔敢玩合約

可唔可以加埋bee 咁有潛力點可以唔提

睇你點定義風險，total loss都無事既咪去馬
雖然我覺得pancake無咁易死

未跌完呀，彈嗰下完全冇力
45000見啦

但老老實實真係好高風險
值搏率高唔高另一回事

屌你老母真係垃圾黎

bsc出flash loan會即刻走資

自己計下咪知

今日特別有精神，deploy test network + 試 function + Staking contract

日日都咁高效率就好

喂BTC 我下晝開Long諗住收返封利是啫
妹下妹下都算，咁樣想點

Bjoy

Loan 好似成日出事

巴打唔洗返工?
財自developer

擺明震倉
佢打唔穿48k嗰下已經要走架啦，衝左兩三次都唔得，做左個圓頂

吋仔次次想升但大市都會插

津巴

Btc做咩跌到咁好不安

btc大特價

應該大莊收到機構單要質低入貨了

酒呀

咁多ching睇好bnb爆到上去竟然

次次美市一開就跌

頭先高追BNB嘅來報到下

嚇得 係到震

隻隻幣幅圖都一鳩樣，大戶震倉，早啲訓啦

全部見紅

BTC真係妖幣之王嚟
每次佢跌個市就陪佢跌
佢升個市就跟佢升

美股跌廿點比突幣嘔返1000出黎
如果美股崩盤咪仆街

上星期仲係咩eth btc
無晒了

佢升都係跌
佢要喺到妹至會爆升

過年係多啲紅色架喇

星期五
夠鐘跌了

上年3月

我要收利是

有冇巴打用開coinbase? 買賣划唔划算？

Agger

今日贏嘅又冇晒
日日打和點搞

你呢句野好大陸口吻

最美的風景線

同wbnb-auto比唔知邊個高d...

有幾高

特價時段
又可以買下BTC同ETH

auto跌咁少

唔識死沽左兩次

唔係
講緊auto 唔係AUTO
我唔是智障架

萬劍歸宗
BTC一爆升, 其他只可以乖乖上繳俾BTC

Bnb頭先先有師兄話有人禁住唔比上下星期上唔上到140妹我都好懷疑

auto個價好似好高

但個勢.......

都唔係
划算只算係書而語

我買btcdown成為咗唯一贏家

無野好驚

bnb mola mola

用開嗰隻app抽水抽得好犀利 想試下呢隻

有冇玩咗好耐嘅巴打可以答下我
美股開市係咪一定會震一震幣市

上年三月點

其他幣賺完就入落Bitcoin

jer仔好似好彈得
有望上ATH

係插就快 唔好等

有種落40000

一日之間由$7800跌到最低$4400

點解有人會揀BEE

有冇人話我知合約手續會費係點計

我寧願btc妹下妹下
其他幣升返少少就夠

其實有震到咩

Bnb跌到8蚊

BnB 差個handle而家變左乞衣兜

笑咗聲

咁 BTC 呢

只要你唔改名做BNB打手就無問題

含撚了 幣安唔比我拎錢走

買計一次 平幾多次倉計幾多次
每次好似抽0.5%（冇記錯）

做smart contract dev以後大把好路數

求下佢落返110

返去起點囉

求下你停左佢

頭先見到有筆賺10蚊抽左我6蚊

BTC升返冇事啦

即刻開多張合約

你拎好多？

好少 十幾個bnb

點解會咁

cs問下？

今朝2200倒入左
而定賣走都有20% earn
諗緊玩唔玩liquidity pool

最低好似3000幾

btc gogogo

係咪你保證金多

懷疑你bug咗錢未還

咩鏈出？

玩完了

好似幾百炸個次，我睇左好耐得個次先係抽咁多 所以先好奇

低買高賣賺多d

我發覺我上次出個時都係即刻 b joy

你睇下有冇手續費返還，唔係幫唔到你

成功避左棍再開75倉今年有運行

下次你出個名有down嗰啲我全部買一轉

恭喜

我出之前買 你唔會夠我快

我第一次玩5粒bnb會唔會太進取？

之前玩牛熊玩得多 睇呢d 回調真係當食生菜魚肉

屌. 見到有人投BTC 未來一星期歸0
Hello 教教主.

還番佢先啦
唔係鎖晒你d錢

好耐無見過hello

啲投資心得

好似無咩特別睇定d先

佢無叫我還咼同埋係佢錯

allin gchi

見到好多人唔清楚uniswap但係係農夫
玩完喇 準備b joy

憑我實力拎返嚟 點解要還

bjoy bjoy

極多人無經歷過熊市

開過個ac

小心啦
可能會有法律問題

利申唔識

呢個好正常 不過做農夫就...

ip同設備追到你

bnb又上返去

真
樣 身份證 地址 都有你嘅
佢玩鳩你你無著數

Dklm 佢做野仲咁撚惡招呼都唔打聲就鎖我ac

係eth未2.0之前 都係polkadot天下

做錯野

你講玩咩先?
我wbnb-auto岩岩試入左8.x粒bnb/ 0.4粒auto...

不過pancakebunny就farm緊好多cake, 仲有42 hrs鎖緊...

如果dot可以配合eth一齊上就fatfat

標準IFC

大戶

同意一半

樓主幫pin

最後忍唔住去左玩AUTO...用左0.4粒pair8粒bnb...
仲有0.6粒auto點處置好

sor大笑左

屌佢個臭閪 惡撚到

買多10粒bnb

你係binance有無交個人資料？

email係唔係平時用開個個？

笑撚死
politely ask
returning the amount
兩個位笑到我

有dear 有regret 又有warm regards仲話人惡

等bnb價低再入
不過auto-wbnb應該會輸錢, 唔係好識計

咁睇好?

Stake 有auto

有交個人資料啦 唔係點trade

佢都識講佢fully responsible
少少表示都無

如果d人當橫財一次過拎黎賭contract輸撚晒咪慘

咪係 fully responsible

賠返少少慰問下我呀屌

要入兩次一皮野比佢 即係我短期都無得加注（每日fps得1皮）

建議你俾番佢
如果佢blacklist你
第日佢又同咩銀行或者大公司合作
雖然只係少少錢
但你成世都會入左銀行系統blacklist
除非你本身係匿名啦

一隻auto有得stake咩? 見唔倒既

而家拎唔返錢出黎 有七八皮

我點都要比啦
有八皮野比佢鎖住左

穩定幣LINK又贏

拎唔返Binance 入面d錢

貪果少少贏粒糖輸間廠
不過間野咁大都有呢啲蝦碌野

新手岩岩開始玩 換左幾千蚊
而家開始煎緊pancake
而家有啲eth同bnb未用係wallet
諗緊換altcoin定strong hold
想學多啲相關既野

買哂btc射哂去第二道

幫手pin

Farm左佢

pin咩

Auto wbnb LP

#38

答佢while I understand it is fully my responsibility to rightfully return the excessing amount, I expect a reasonable amount of compensation as this is not a kind of mistake that should emerge for such a large scale exchange like Binance

all in auto

其實佢交左身份證
提晒都無用

即係你本身冇走佬 , 但佢都要鎖你 , 要你比返200幾先開返?

唔該晒

佢唔比我射 crypto 都射唔出

要入多1x粒bnb先得
bnb價高, 諗住遲d先整

咁還錢啦

我預左有機會要比返
尋日有個巴打射返晒出黎了

下次遇到真係唔好諗住拎錢走就算
幣安將來可能變全球銀行

唔錯 會咁寫

大家好，又係我
比binance派多咗10倍錢嘅我
佢今日叫我入返比佢 around 1126 USDT
大家覺得我入唔入好

binance户口入面仲有幾千蚊比佢暫時suspend咗拎唔走
雖然衣家係淨賺佢錢
但就冇得拎返啲錢出嚟
但係如果打死唔入返俾佢
佢吹唔吹得我漲
主要係想知會唔會影響我嗰啲信貸評級之類
或者blacklist我再通報其他平台
令我再冇途徑買幣

好多新人

2xxx usd
我無走晒呀 我只係唔夠usd 因為買晒貨

印度佬ban crypto，仲話自己IT大國

新post 賣廣告：
LINK 成為全球最穩定cryptocurrency
唔升、唔跌
世界末日都係呢個價

我覺得可以叫佢做stable
改用STE有冇得諗

舊post黎??????

同我一樣

講完即升

信貸評級
間野jurisdiction都唔係香港
不過你入得佢個場就跟返佢規舉玩啦

師兄你雖然條數大過我
但係係多兩三倍

我條數細
不過係派多咗10倍

衣家好淆

1126就比返人啦，你玩幣市，講真你唔亂玩唔掂合約
幾個月一萬變兩三萬唔係好難
始終幣安大，你被佢搞都冇好處

天降橫財都嘔返出嚟

就係驚呢樣

你fing哂？

唔係你既就唔係你既

R番d賠償咪算

算啦
嗰少少
還囉
佢地應該好多單
派畀你會蝕到入肉

咁又冇，仲喺銀行

有冇機會屌返佢轉頭
話佢派左比我嘅就係我嘅

你嘅責任點解要我咩

同埋唔好諗住你射走就ok
你射個d transaction address
去左咩exchange換左做咩幣
全部trace到

除非你話係c2c
對家拑錯制
或者支票彈票
入數紙係假既呢d
幣安就應該唔會理你

咁還啦 無謂貪個少少加多兩個0就話姐

沖完涼又升翻上28
好L硬

衣家還

Agger. 我都諗住還

同埋最大原因係佢都用唔到舊錢，比錯100億佢都無用啦

Link 幾時回到26 我好想加注

已經farm緊pancake
暫時唔敢farm其他驚瀨野

咁撚小錢就算啦

佢鎖account之前射左出黎

比返人啦 幣市一日上落都唔止1126
而家牛市仲唔去搶錢
為左果雞水斷自己米路

還咗去算啦
佢有晒你資料

少少錢算啦
又唔係自己嘅

係呀屌，我拎咗出嚟啦已經

咁就唔同講法

All in 去動物農裝翻幾翻先

想知點樣會俾多

4日戰報

Binance bug

我都唔知，一瞓醒就多咗千幾usdt

P2p買幣一定有kyc
好難走甩
比返錢人算啦

一日搵成皮野感覺係點

仲加Quit Link 啦

研究下係咩黎先

你走咗啦咩

幣價跌左賺少左

你改名叫XRP打手好嘛

有哂你資料根本走唔甩，我懷疑各大交易所會互通黑名單，除非以後唔玩幣，因小失大就無謂

咁鬼好力，一粒鐘彈哂咁滯

洗盤

過多兩日又升返上去
仲未返家鄉

GRT

dot完就aave

巴打對auto個價真係好有信心

教我搵食得唔得？
利申，新手，玩咗1個月

我入個時200已賺

點解呀

加左倉avax

靜少少

我就係驚呢樣

做乜

賭新幣賭中咪贏

還在掌心

想學點賭，咁多隻幣

We connect

做左KYC比人揸住春袋，以為去中心化交易所成為主流指日可待

LINK ATH

你用佢平台就諗其他人會唔會用，多人用佢咪升

LINK 又逆市破頂
好L癲

Do you own research， 無乜頭緒就追下呢到post

失雞無神破頂

Link教報到

無 升得咁開心唯有減倉

LINK呢隻古惑野
聽朝就落返26

串到瀨屎

有！All SAFU!!!

your*

陣間又有人嬲嬲地叫佢買XRP

LINK教

24

90粒 LINK

大媽可唔可以貼倉
求指引

LINK MARINE

LINK教徒忽然上水

連燈Crypto區伸手組合
嚴選百倍幣＋持倉比例：
40%XRP
30%DOGE
30%其他幣（ETC, NEO, VET, EOS, BCH, LTC, TRX)

簡介：XRP及DOGE雖位列幣市十大市值，唯估值仍嚴重偏低。以此兩大幣做膽，再加上另外7 隻高潛力幣，料升幅可完勝BTC和ETH

上圖為現時表現

Link29準備

DOT都ath

唔貼呀 重倉link

29！！！

一蚊一蚊咁樣入 數死條仆街 要佢對數有排對 咁撚臭串

仆街LINK
做乜鳩
屌你老母

入左錢還了,不過好撚唔gur
我又無走晒D錢,佢鎖九我ac唔比我withdraw bnb去煎pancake

佢轉走左都充滿惡意啦，梗要凶下你

講真咁少錢，幾大都還，幣市既錢有排賺
你話過錯成球俾你，你有作好避世既準備都話搏姐

29蚊到陣

唔講以為依度個個都開125x 全倉玩...
10%上落都好像頂唔順咁

決定牛年加入link教

29.1

Dot

一個ATH改變信仰

估唔到有生之年會見到

玩九埋我自己..
同埋佢係要我準備好筆錢比佢佢先黎扣

LINK 終於生性
最緊要信念

LINK教全要進場

準備定贖金 贖番個ac 準備好叫我
好臭串

可惜岩岩震撚走我LINK張單

佢地有d失禮，唔好見怪

係還,但好撚唔GUR佢鎖我withdrawal

係

大家都係29
點解dot 一日做到link花成個月先做到嘅野

廢老幣係咁樣

天選之人

條臭閪仲要用個no reply email send 比我叫我準備好錢比返佢,但最後又話唔好覆佢呢個email

dklm,咁我點通知佢!

band升咁少

link信徒唔夠虔誠

仆街我個LINK BNB LP

悶住贏好過刺激住輸既

我都有好彩bnb都漲左

錢就入咗 ac又贖唔返 好撚似詐騙

link就黎30

想講link其實係處於一條大型升斬
前幾日津巴都講過無其他幣有咁的走勢

LINK 嚟啦
終於都嚟啦
今晚又可以訓覺好

Auto 10月挖完la,邊可以過世

條彈弓見佢壓咗成幾個禮拜
又跌唔穿24, 真心屈

幾時都我ETH呀，妹撚夠未呀

30蚊不日上映

啲數字係失禮咗啲

屌你個名

ADA

今次突破到 29
應該係時候了

dot本身係5蚊升上黎30
link係10蚊升上黎30

計番幅度
要再double先一樣升幅

聽日瞓醒當發咗場夢，回歸25

聽朝訓醒回返到26～27
又可以入返多啲

LINK真心廢，唔係扮

太遲

巴打打算幾時會賣挖到既AUTO

ADA好似想回咁

一開始擺左幾錢入去?
收5粒auto都15k美金

auto 幾時上交易所架呢
想買幾百美挖添

12年後

佢200 蚊個陣入架. 你而家入梗係貴

特價時段話咁快又完咗

契爺新年快樂恭喜發財

呢位巴打二百蚊擺咗7皮野入去掘，宜家個本已經成球

LEGEND 黎
入左post 咁耐唯一係呢位巴打我係嘩左出聲
仲有津巴

好撚葡萄🍇 唔好再講

BTC又上返嚟

終於有利是收

應該有機會買一隻幣就變身家過千萬

個陣HKGO 巴有提水. 大家當佢臭四, 仲玩緊KEBAB

買中兩次百倍幣就可以發達

ETH都上緊

咁快就上返48000

我有跟 不過跟好少

但你第一注願意落幾多先 仲要堅定死坐唔走喎

咁個陣個ui 真係好趕客...

x2
個陣D 錢已經買晒其他妖幣, 買得幾千蚊. x10倍都無用

第一次10,000就可以變成1,000,000
但係第二次要all in 1,000,000就好難囉

Link爆升冇原因嘅？？？

LINK 30未

信仰
神聽到我地既祈禱

點樣發掘呢個機會

抵佢發達

真係好din...
係早一個禮拜既事?

追落後？

睇佢channel都只係得啲普通合作消息

係
幣市1日, 股市1年

又升返

其實第一注可以用7萬蚊買
本身都應該有幾百萬身家以上
所以其實應該唔算賺好多

上個Post我有畫圖，冇人理

買dot 年中40 年尾3位數

Link呢幾支棍先配得上佢Oracle霸主既地位

1萬蚊願意坐到尾都唔係咁易

最近諗，而家買大野全副身家升double triple咪又係得少少
要大注扑中百倍先真係改變到生活，人生好難

召喚金閃閃

上去恩雨之聲分享俾d弟兄知

咩事？我都係蟻戶

因為相信才能看見

快啲上埋30

一萬本直接開75x
一倍幣都發達

如果放喺美股度一定係靚撚到仆街

呢層唔知. 如果錢唔多都夠膽拎呢個數入 auto 既話
呢種勇氣都值100萬

當你個本咁大就唔會咁搏㗎啦

之前GME都大把人1-2晚賺幾球
只係SH到尾變0
識入都要識走

領展 30

抵佢發

就好似當年俾人笑btc係呃人既人
求其買一千幾百粒渣到而家已經

當然輸身家輸到跳樓既仍然佔大多數

一出聲就跌，癡線

連登都好多人合約125x 一日財自

話唔定呢度卧虎藏龍 ，你永遠唔知有冇人多年前買咗幾千粒BTC

50%ETH
50%LINK
表示開心

chainlink top 1000 hodler

冇，all in 落去

CLS

領展ATH好似係100

唔服唔得

呢個成交量⋯⋯睇黎佢想谷到35先收手

我記得有個話有2億hkd既link
佢今晚應該又賺左幾千萬

咁我應該慶幸有買到你All in 既一隻幣.

好撚勁。。。

2 億

好撚癲

巴打可唔可以分享下點解咁有信心all in AUTO

95.512

贏左就無話可說，呢啲妖幣一樣可以跌到你投降先飛天
所以呢啲錢我賺唔到

下半世諗住點嘆

壓彈弓壓咗咁耐
一嘢爆上去

應該兩年內破到

大媽高追踩沉佢

我最多只敢買1%

喂屌你咩

200最重倉 500 980 都加過倉應該投資左12000u本金度

我夠膽買5-10%，然後double後抽本

踩唔到岩岩29.3忍唔注
加左注

走呀

升鍾意點玩都得
跌一半走唔走先係難題

再之前係all in bifi 205入880賣，之後all in auto

其實熊巴一直都有宣傳牛牛不過果陣真係冇咩人玩農場
佢第一次出圖果陣先至2百幾
只係我真係冇all in嘅勇氣

笑左

喂你早啲出聲呀嘛

BSC 信徒

wtf....

其實個tvl 都係呢幾日先開始爆發

擺得入去預佢total loss
咪當自己叫左隻好貴既雞

其實1月24 同而家都唔係話爭好多日
幣市個速度真係太驚人.

又要buy high sell low?

真係下下all in，用1蚊佢黨主席

呢排跟大市硬起來
應該好快上到2000

又話最穩定
垃圾妖幣

即係兩個星期內
由兩三萬本炒到上100萬

好想知你一個月後會點

嗰排炒緊一吋

邊度有得睇?

賭俠D frd, 點樣用幾千蚊變1百萬番黎

個排鬼識動物農莊咩
我係見到CZ推廣佢隻pancake之後先開始玩

可唔可以一個月後每人派返一萬幾千利是

跟住啲錢就係咁黎

做收息廢老，揾自己睇好幣買

我冇記錯熊巴日日都有update價錢日日升
不過好似冇咩人有反應

sor I mean HKGO巴篇文佢d po?

連登AirDrop

日日升d 人以為scam

其實正常，summer 嗰排啲食物幣多到你唔信

你知唔知個陣bitcoin 由42k 跌到落29k
你估好似而家咁樣個個high 到震咩.
個陣個個都預會插到25K

連登賭俠

玩defi要識睇埋Twitter真係好重要

同 bsc news

我有放錢但都放好少。。。
上年夏天太多一兩日就走佬既食物幣

拒絕妖幣 唔好買 買左都即刻賣返

Cake

正常
因為畀支支呃得多
乜撚野大煉鋼、大豐收

Cake farm 算低風險

好多都早放左

蛋糕是道路、真理、生命

無LINK 我心都定啲

我個晚搞到凌晨4點，cls...
又要轉dai，又準備唔夠Gas fee，又要射多幾次...

Bunny 都10倍，我開始玩bsc 個時佢5蚊有買過

我見到嘅反應都係驚唔係買
日日100蚊咁升
所以注定發達果個唔係自己

過埋今晚就難講

全部sh緊 除咗一串賣左轉左去蛋糕

人生太短 出手要更大

一寸是光陰

算啦
這些機會

All in 狗算

又有一堆助燃料沖入黎升多幾蚊又急插

錢輸左咪搵過，重之唔係借黎賭就ok

聽日轉特飲慶祝下

BIFI ,AUTO呢堆一野就去到幾千蚊 點做到

搞到我又fomo 入咗少少

跟住就落返25妹啦

你睇下yfi 啲歷史，牛牛同autofarm 都係抄佢

我都搞到三點幾仲未搞掂，第二朝又要返工所以放棄

鬥快趁早
之前sushi, uni 呢D 都係愈早買既都上晒岸. 而家買既食豬頭骨

兩隻max 都係80000粒

瞓醒就落返25 等陣short爆佢

啟示
返工阻人發達
所以話訴求係返工條撚樣就係垃圾

即係下次一有呢d max 80000粒就9衝去挖

大把人fomo 啦升左成個鐘
你估全部都莊家推咩
放左幾多貨邊個知

3000蚊高j左auto
如果上到10000都好開心

342533

唔係，有d 1000粒都係scam 黎

你想bin 到上1000蚊？

連登淨土和諧post

要睇white paper，dyor

eth 開始來料。。。 呢兩日就2000

每日post一次 勿忘初心

量少睇落又真係好爆d

不過sample size= 2(BIFI, AUTO)

Dot爆了
Ada dot最後邊個市值高啲呢

今日bsc iceam 先清0

我訓一個鐘7點出門，，，諗起都顛顛地，，

辭職啦

有冇gme 對比圖

ada呢兩日慢慢妹，同埋佢本身個project都m係拖緊
Dot暫時應用層面上贏晒

都唔洗，同公司講訓醒會返

知唔知發生咩事

Smart chain

BEP2 係 binance chain
BEP20 係 Binance smart chain

估佢APY 高，量化過頭完全冇人接貨

高APY 係吸客用

ada好似係中心化貨幣，唔睇好。
DOT會比較好。

Dot ksm 之後chain 都出Defi 有潛力

你起balancer掘?

但ada有極多fans
出到野應該會地獄級爆升

google搵唔到既

訓覺了，開張btc long過夜，祝各位，錢如噴泉

Bsc 新幣黎，出左一星期唔夠就收皮

我講緊長線，短線冇所謂。
hold hold下，間公司大佬比SEC叫去問幾句就崩盤拉，好似xrp咁。

ETH日日妹住升 差啲又ATH
希望Jer都可以呢個星期再ATH

慢慢升先好，來緊有日升50%又冇咩特別消息，我會即刻轉一半USD等崩盤。

Good

其實xrp 升到發發聲，幾時崩過盤？

唔係掛
又要跌

投資最緊要相信自己，支持爸打買XRP
祝你

入左少少SOAK玩

見到polkadot升到28蚊，我諗住恥笑LINK比DOT爬頭啦
跟住一望，LINK竟然升到差唔多30蚊

真？

Y

夜晚咪send呢個 睇到眼都殘

開始farm cake

avax整理得幾好，好野就鎖倉啦，唔好比機會自己panic sell

比較安全

第一次玩，玩隻最簡單

師兄，你入左好多？

三百幣

*三百萬

原來Binance Chain同Binance Smart Chain兩樣嘢嚟

崩完彈返，未知件事settle沒。
睇返ATH百分比差距，我唔會買佢，差80%幾，前10大表現最差個隻。

binance chain 係舊version

我都係睇wave 巴打琴日send出嚟條片先知

發達，我見你成日講。

但兩條chain 係parallel 咁行

Pending 可以收成的auto, harvest 係已收成的auto

睇左一大輪都唔知點整

仲會唔會有auto同bifi呢d機會(玩緊bunny永動機)

佢pending 果part 係自己accumulate 定還是點?

Feel 到係最後的瘋狂

做唔做到呢個level就好難講，新project 好依靠first mover advantage 做大佢，不過十倍幣我覺得一定仲有，睇你夠唔夠眼光發掘

等下間有compound 比佢地fee更低平台就有機爆上去

去pcs 轉

擺左5K鎂，當抽新股....

未settle, 所以先搏佢settle 到就爆升，話哂係我當年第一隻發跡coin, 點都留番幾百粒見證佢上太空(or drop to zero)

好想買doge 過夜但唔敢

笑左
第一次聽

ADA 真係無得急噃咁
佢今年3月尾完第 project 第 3 phase - 而家回一回好合理呀都

發達了

Mir等佢係bsc出

想知個impermanent loss有幾大

而家-36.74%

望落賺少咗但有得挖咁多auto已經值回票價

早兩日4600個時-50%以上

只能當賺少左

哇即係一百萬 token換翻 要扣35萬?

但其實connect wallet去d妖幣網有無風險

幾百粒，唔係好多錢。DOT market cap隨時會超越佢。
差80%幾係同BCH睇齊，比較困難，我覺得係信心問題，同埋風口係其他地方，會跟升既，比較被動d。

冇 不過簽嗰啲合約就可能有

Auto 又3400🙄🙄

EGLD一到165就比人壓返落去
好似有大莊搞屎咁

Ada教

有講曬

今日都升一倍

就3600

可以計下賭俠既身家

我用trustwallet connect
變左幅圖咁樣咩都冇，唔知點解

岩岩放完入去就同我爆上去

佢應該係ido黎
但要幾個月先上有d耐

冇記錯要 用desktop bsc extension 連去 wallet?

當賭長線

ETH ATH

第一下見到個網頁，以為自己玩緊90年代D dos game..唔係hkgo兄你提，我以為入左d咩scam網

呢幾日有無入umbrella

呢度好似全部買晒佢對家咁. 無人理佢

買得都長揸啦信念幣

我覺得hdx 個網好正

垃圾嚟

Bsc extension即係binance chain wallet ? Trustwallet唔得？

貴左 少人玩好正常

係好貴，見bsc gas 平先玩

ETH 2月前$2000

ETH = Nokia
BSC = 小米

想買apple

下年2月？

一冇人講 = 就快升

1inch而家都冇咩人講

ERC20一律歸零

Eth gas 貴所以APY 比bsc 低

╭━━━╮╱╱╭╮
┃╭━╮┃╱╱┃┃
┃┃╱╰╋━━┫┃╭┳━━╮
┃┃╱╭┫╭╮┃╰╯┫┃━┫
┃╰━╯┃╭╮┃╭╮┫┃━┫
╰━━━┻╯╰┻╯╰┻━━

太穩定
要買穩定幣我唔好揀LINK?

今年年中..... 你覺得依個post啲人到時咩情況？

本身Linear已經係火幣有

被呢度d教徒燈到翻唔到身

3月打錯

avax上呀

Yeah 不過講真都係當買六合彩

有無入定$HT

1inch已死 準備drop to zero

一個post討論咁多幣d資訊都幾overload

bancor解決左無常損失，大家點睇

RSR BRO WHERE U AT

其實冇完全解決，只係少咗
幾正，但ETH 咁嘅情況買唔落，有時見到其他ETH DeFi都有呢個情況，尤其係新新哋嘅protocol變咗冇user base

無，我唔係咩都識 見幾日前有幾大成交縮緊量喎，隻野有乜特別？

少少本諗緊掘bifi定auto好

如果bsc有人抄，咁個隻咪爆升？！

Link今日生日，居然回馬槍再推一轉ath

係 到時請話俾我知

而家ETH DEFI 好似出黎為左比BSC 抄咁
陰公..

同一功能eth 輸貴gas

其實睇好隻coin係應該低買高賣定去farm
真係唔識計

只要eth Defi 個d平台開bsc chain就解決比bsc平台搶客問題

屌你老母

BTC 升, ETH 跟升
ETH 跟升, gas fee 未解決到. 得番大莊玩ETH - DEFI, 新DEFI好難做起, 龍頭獨大, 而且gas fee貴令D 人唔願郁, 個價更硬.
UNI & SUSHI 可以繼續升
新人入場想玩DEFI, 流左入去BSC, 直到BSC D GAS FEE開始貴/ ETH 解決gas fee 問題.

所以按比例買番就唔會跑輸大市好多
其他個D 當買六合彩

On9 一寸

我諗BSC 再成長落去係遲早既事.

屌你老母死jer仔

屌.好想賣鳩晒佢. 仆街一吋

beefy有啲coin藍色左 deposit唔到
有無巴打知點搞

賣啦屌 臭撚

.死臭jer

大撤幣

遲入場個D 慘過做雞...
gas fee 又蝕埋.

屌佢老母死臭撚 short爆佢

所以加入bsc 起碼gas平

About 4.8 million tokens will be distributed to 9,094 users of Mooniswap.

個價會唔跌一半?

我收料好慢，你提水就差唔多

嘩屌整埋啲咁既野

1吋得返1厘米

臭jer

Thanks ,試下先

LP個pairing計數好複雜..

我BNB換左做Auto，宜家又唔後BNB要再射D過去pai up...定係我用錯方法

之前sol 1月7號都有類似野 release locked up token, 但好似冇跌過

咁岩聽日解鎖，一解就賣晒佢

入Twitter 屌臭佢
係都派埋比1inch user la

呢個係airdrop唔係解鎖
佢係免費送錢比uniswap user

死臭寸

唔會啦
有消息＝好消息

我miss曬 想死

同埋市值有增長dilute完都未必會跌，供求無失衡

搶客仔

有冇uni user幾時收到

要每樣一半
你將一半auto換做bnb就岩岩好夠

話時話尋日到底經歷左幾多次幣災

放晒d 1inch

已財自

搬去其他平台唔知技術上難唔難呢

其實垃圾吋有前科啦
token distribution 留比liquidity mining 得勁少

d人消失晒

我記得個時d人係咁係group到嘈

見autofarm 已支持埋heco ,應該eth Defi平台支持bsc應該可做到

Scam inch

正常宣佈一吋教今日滅教

巴打有冇諗住幾時放咁d auto?

Auto 挖曬再諗

吸多咗人用1inch = 長線升
短先就冇啦啦多堆人賣貨

1inch user = condom

哭喪區

枉我日日支持你

完了吧 如無意外
從今開始好好吃蛋糕

轉投autofarm la

其實1inch幾aggressive，前排仲見到佢Facebook Ads，crypto project 落facebook廣告唔知想點
defipulse完全冇list 1inch都係因為兩邊有私怨，好搞笑

有

高J左$3600 auto...希望farm到打返個和

就係將一寸profit掉哂去bsc

巴打食到頭啖湯... 真係好爽

好彩姐

link 真係上 30

運氣都係實力嘅一種

你本身係新手定玩左crypto一排？

Autofarm 出dot chain 應該會買d dot

即係用過uniwrap 但無用過 1吋就有？
我用過幾次 uniwrap 無用過 1吋

係囉其實點先有
佢都無講

咁airdrop 唔公平同唔健康

好似未試過咁樣送 咁膠？

少少錢不成敬意
Short佢老母系
利申 平時唔玩合約

咁應該唔難

link 個作用係咪用嚟做對沖

近排polkadot項目好多百倍幣:
呢個一定爆 勁多機構投資 供應量少
吹到強制staking, 用staking玩槓杆

, 就上市
應該快過巴打講既HDX

其他defi項目: 最近先出 如果參與到第一輪token sale
個risk非常大 , 已join tg,
睇佢地點樣由0開始 再昆水

巴打對defi 都幾有研究
我無咁好心力睇咁多新proj

Dot dot dot

但呢期bsc gas 平，已經開始吸erc20 Defi 客

對個community 咁差嘅自治組織都幾少見

我見證好多由0開始到上市 .. 講緊半年到兩三年
體驗下既可以join下人地tg ,點樣由0做起, 中間可能都學到野

有冇咩網可以睇到呢類information?

周末特價時段再見

avax 繼續妹就岩啦 我繼續呢個價增持

臭jer玩完了

drop to zero

收左4500 1inch airdrop
即刻賣曬

自己知就得，呢到啲人對LINK HODLER 好唔友善

reef都係polkadot野黎

每樣$500

放心，AVAX 技術遠勝DOT
等佢fix 完個bug，睇下Pangolin 點樣

因愛成恨?

cls，avax decentralize 過dot 100000 倍

BSC

會唔會
蛋糕該好好珍愛
好啲呀
呢位牧師

dot有好多oracle project出緊黎
oracle市場好快會大戰

$4 50x全倉

今年D alt coin 真心精彩, 全部開片mode.

yes 等儲到咁上下harvest

我食多轉等特價

親愛的大戶 你做得沒錯

咁多

如果係超新手 最直接睇個幣爆唔爆得上去 ,就睇總供應量 ,
已家愈來愈多幣通常發行量以億計 仲要pos無限,
想像下auto10萬都冇..全世界都搶佢, DeFi仲有牛一輪,
起碼價格坐底5位數

之前做過mooniswap LP
佢第一次無drop 比我真係屌曬鬼

收airdrop 致富

呢d係等佢一出就買？定係有其他玩法（farm個d)

今次個條件係你用過1inch 同uniswap 就drop 比你？

用錢買1吋好似傻仔咁而家

mooniswap or uniswap
我兩個都中

佢唔係自動compound咩? harvest其實係做咩

4500 個比例點計 , 要玩幾多先有送咁多

自己compound 係compound 個Lp token, 挖礦收到嘅auto 要自己收割

佢auto bnb LP pool係冇compound

一吋正式滅教

哦即係好似sfp 抽唔到 買既話已經升左好多

最後的咆哮

輕頭係啦
放曬

其實抽都唔抽得多啦 你係買都要硬食

yes

點解用CAKE唔同AUTO既

點解用CAKE唔用AUTO既

打錯字

Bitcoin/Cryptocurrency 集中討論區(44)

開定先

Jer仔教收皮 準備改名

唔明你問咩
我cap圖用bakery 只係display

巴打轉meme doge

我轉hype同kava教

BTC DOMINANCE :61%

去到5字頭已經係響警號

妖幣

即係altcoin 季完？

altcoin season 進入白熱化. 然後就

都未開始就結束

抽定本先
cut 減D 垃圾留資金先

AVAX 教徒

The other condition for receiving 1INCH tokens is to have at least 20 unique trading days and at least 3 trades made in 2021. Current distribution does not pretend to be 100% accurate, so if someone’s address was not chosen as eligible — sorry about that.

得兩次 trade

仲諗住可以頂到8月，見到個post咁多陌生人，而家覺得一個月都頂唔住

咁link算唔算alt

大笑左

ETH ATH無人理

屌你老味咁大件事冇人講

Bitcoin/Cryptocurrency 集中討論區(44)

換晒做BNB做農莊啦,仲渣ETH

usdt 7.9....

7.9 我不如等放完假匯USD去換BUSD

入場成本貴

但睇好兩隻都升去farm都係賺

你玩左虛幣幾耐

Ascending Triangle. GOOD NEWS IS COMING
MARINE

Hit 31

Next stage 35: 399622

終於郁啦

祝各位 牛市亨通
賺夠玩夠移民！！！

好感動,終於唔妹下妹下

仲有好多好消息陸續有黎，撐住阿就黎見到春天

唔怪得尋日落雨 原來等到春天了

Link 31 la

一吋已死

家陣入會唔會Buy Hi sell Low

唔會

靜啦一陣佢改名叫Link

Technically,唔會
因為31唔會係終點
除非panic sell

又變stablecoin

改得太多次 唔比改啦